今晚就算撤回都冇可能散到

成百幾二百萬人喺港島，除非港鐵行通宵根本冇可能疏散到咁多人

今晚真係破釜沉舟，想散都散唔到，香港加油

大家唔使諗會唔會散

唔會散 非勝不可